有個傻仔啱啱中環遮打對名唔見咗卡套

個個就係我

個卡套入面有個人八達通 係啡色COACH
希望有人可以執到搵得翻

幫你push下

Push

自推十下

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

有無人
中環應該而家好忙

pushhhhh

幫推

thanks

拎野嘅時候跌左？

應該係褲袋拎電話跌咗

推

黃金2小時 push

無野嘅

Tui

有無人執到

幫推！

幫推, btw呢個時勢最好少用個人八達通啦

我知但係成日都袋住咗係身